召集所有BNO Holders 一人一信要求英國響逃犯條例通過後檢討BN(O)居留權。

逃犯條例一旦通過，對於所有持BN(O) 嘅人士都有極大嘅威脅。
假若中共之後話，所有持BN(O)嘅人都係叛國，分裂祖國，又或我地申請BN(O)時講過BN(O)保障比特區護照好，都可以涉及係散播謠言。

現時BN(O) HOLDER 若沒有華人血統，可獲得BC居英權，然而我地響逃犯條例通過後，我地嘅所謂華人血統將比無血統更致命。

因此，我正草擬一份比較實務嘅一人一信，內容希望大家可以幫手執。
利申我想做JOT FORM搞，但等大家度好先。

如果有巴絲想出一分力，幫手執圖執內容嘅，希望都可以留個大名。

GOD SAVE THE QUEEN

PISH!

推

PUSH

push

支持！！！

g持

唔同Situation

各位，有冇人英文公函超好，可以寫一封關於逃犯條例對外國國民嘅威脅。同時淺白講講BN(O) HOLDERS嘅潛在危險。

唔洗搞到咁複雜
大家肯填大家BN(O) No. 同詳細資料
整一份好Detail同Decent 嘅一人一信已經起到作用

點樣先有用
你覺得英國會無條件接收我地咩

岩岩收到BNO 留名

儲夠一百封信
再搵英國人幫手
齊齊做

好乞衣

上面一堆showed blocked user
唔洗望都知係散播負面思想

我呢個發起人唔負面咪得

Lm

留名
可以幫手執內容

搞得掂，我即刻續返本BNO去大英祖國做港蝗
咬老綜，日日浦同鄉會，賭錢飲酒，再收錢搵條大陸妹假結婚，搞佢黎團聚
人生贏家

一人一信真係好撚戇尻，珠玉在前，梗係學施君龍啦

貼你本BNO 出黎先啦

殺人犯你投資移民都唔撚得呀

有冇人老豆老母BC 但係自己BNO?
佢地有搞居英權 但係我未出世

留名，可以幫手

又發夢
上次英國佬咪ban 咗囉 面對現實啦

利申 預咗一堆負評

上次同而家好大分別

你可否幫手拎我一樓嘅概念Draft 份英文🙏🏻🙏🏻

可以呀

我喺英國住緊，用bno，我都打算寫信比我區既mp

支持！人權再無保障，BNO持有人應享有英籍所有權利。

支持！

( Show Blocked User - Andante )

英國唔敢正面得罪中國，所最近搵加拿大壯膽發聲明。英國自己都一片混亂，邊有能力畀咁多居留權？咪講笑啦。但你又可以諗下，點解加拿大會肯同英國發聲明，就係因為加拿大有好大既港人社區，有一定既影響力。

大家如果想務實推動平權的話，你個眼光一定唔可以放喺英國，而係要放眼整個英聯邦，尤其加拿大。以加拿大對移民承受能力，一定比英國高。香港人唔係非洲、中東難民，普遍比較富裕，而且習慣接觸西方社會，對當地影響會比較細。

冇國家可以一次過接受過百萬移民，所以 BNO 爭取既目標應該係——「英聯邦 BNO 居留權配額計劃」。計劃要分為三部份：

第一部份「落地居留簽證」
其實香港情況未危急到要即時撤走，想即時走既人未必係多數，但大家都希望有個逃生門，所以英聯邦國家可以先向 BNO 批出 Residence Visa on Arrival ，只要 BNO 入境出示呢個簽證，就可以即時獲得幾年居留權，只要搵到野做一段時間就可以入藉。

而呢個簽證只要英文達標，資產達到基本水平，甚至當地有親戚朋友擔保就可以申請，數量由全體英聯邦分擔，咁壓力就會細好多。唔好同我講點解英文要達標，要有少少錢或者擔保，你唔識英文、完全冇人冇物去到都係死路一條。

第二部份 定義何謂『聯合聲明被毀約』
銅鑼灣書店事件已經畀英國喺半年報告視為毀約，但英方係冇任何行動。既然係國際條約被毀，國際社會就應該諗法子補救，問題出於點樣既程度既毀約先可以被視為 substantial breach ，去到邊個情況英聯邦先要全面救援？英聯邦國家應該設立定期審查，由英聯邦成員決定何謂 substantial breach，一經確認，甚至連 Arrival Visa 都唔駛，直接全面接收 BNO。

第三部份 如何重建香港
幾百萬人唔係個個適應英聯邦國家生活，正如達賴啦嘛話齋，"Receive them, help them, educate them… but ultimately they should develop their own country"，重建有自主權既香港，安排政治難民回港，長遠係減輕英聯邦壓力，亦係為英聯邦重新建立亞洲據點，有益無害。英聯邦應該同美國、歐盟合作，諗下有乜辦法奪回香港，歸英又好、獨立又好。家陣只係冷戰初期，但只要冷戰進入白熱化階段，美國對香港再次產生興趣係絕對可能既，咁重建香港就會見到曙光。

實際上我講既英聯邦 = CANZUK，再功利d講加拿大可能性最大，但CANZUK 唔係組織，英聯邦係一個定期有會開既組織。

加拿大係收緊左好多，所真係冇諗過可以完全無條件收，呢個係英國都冇可能。成日聽歸英班友話同英國打官司，又話乜野1982之前果個係乜野真英國人，講左十世都未見佢地真係去打官司。

我只係想畀個務實少少d建議佢地去爭取，唔好諗住「我有BNO應該有人權係老逢」。呢個世界冇呢回事囉。

你同班150想黎香港攞資源既有咩分別
咪撚搞衰人地英國啦

以後英國多撚左班有鄉音英文既華人
好似你落譚仔聽到既譚仔話咁
啲白人又會覺得香港人貪少便宜既心態好撚黑人憎
仲分薄哂啲醫院床位添

點解要得港人同意
香港係殖民地黎炸

根據聯合國《給予殖民地國家和人民獨立宣言》，殖民地係有自決權，當然應該當過香港人。

成日有人講香港唔係《聯合國非自治領土列表》表列既殖民地，但唔係《列表》既地方，都一樣受《給予殖民地國家和人民獨立宣言》限制。

英國呢個人權數係應該找。

中英聯合聲明係確認香港有高度自治，勉強符合《給予殖民地國家和人民獨立宣言》中提到人民有權「freely determine their political status and freely pursue their economic, social and cultural development」，但聯合聲明保障既高度自治彈票，咁英國有責任補鑊。

我話勉強咋，如果香港有一個有實質意際、有實權既民選政府，都勉強可以叫做determine their political status，起碼唔算 non-self-governing 。

仲有好多將 self-determination 誤解成 independence referendum ，其實唔正確， self-determination 係指 freely choose our sovereignty without interference. 所以某程度上，民主就係自決，因為民主就係講緊主權在於人民。自決係唔一定用公投實踐。

【華為危機】英國外相：評估5G設備 無意對中國發動新冷戰

兒登仔又性幻想英國佬會幫
又選擇性失明乎

不如講返個建議先
無論係我個睇法，定你個睇法，英國都係應該補救

你講既自決係國際法、國際政治層面既事，聽落好實在，其實好虛，締約國既責任只係「國際道義」，海牙判你勝訴，英國唔做野，你都奈佢唔何。

有人話告英國政府違反乜野 Bill of Rights / Nationality Law，告到神早告左啦。

你家陣係有求於人，唔該現實少少，因為只係道義上要幫你，唔係事必要幫你，無條件平權？你邊位？唔好講話益人，起碼唔好影響人先啦。

好波

今次係海外公民安全受損

bc就話唔黎香港冇事
bno大部份都係住係香港

就算係咁，果時香港人從來都冇揀過
一到97 就被中國藉，你冇得揀係想英藉定中國藉

要檢討1997已經檢討左啦

高登多 bno hongkonger 過兒記

升格到去英聯邦都係一個唔錯嘅諗法

冇，中共一定唔俾至於bno平權一定冇可能，最多只能係工作簽證上面同bc睇齊，等你做夠5年野+citizen+language test先可以換bc

要即時放棄特衰護照
要半年內移居英國
留英五年先可攞居留權

英國自己都管唔到英聯邦啦，而且英聯邦數多數國家人權仲差過香港

食撚屎啦
英國最多係早期原居民個去個批,一係鄉下話一係全英文真英國人
你班支畜撚樣未撚黎搞搞震累街坊

師兄，之前小弟再寫左個，新BNO Petition內容，英文水平應該可以接受，但Create a Petition要BC或者 a UK resident，師兄不知可否幫忙create個 BNO petition？標題和內容小弟可以提供給你，Petition
5個支方者電郵都可以幫忙處理，方便可以留TG聯絡，謝謝幫忙。

公開信內容我都可以草擬，之後再放上這裡給大家參考，總之可以自救和幫到香港人既方法，都應該做，見步行步，有路行路。

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

連登難民
可想而知真係比英國收留一定搞到人地果邊臭到
更何況人地唔會

咁已經夠啦 最緊要 一定要有政治審查

Agger

唔好發夢喇

你睇下當年以司徒華李柱銘為首班大中華膠點講先啦
香港人自己投共架

李柱銘當年歸英派來
我記得香港電台講當年97主權移交特輯，直頭有一幕係見到佢帶住人，屌9 英國ban歸英可恥

點臭都唔夠班蛔，要將伊斯蘭套生番法律，硬套落當地法律掛

上次冇送中，今次有

發聲大晒？你走去發聲都唔好走去開天殺價「無條件平權」呀，點會冇負面影響？點解英國夠票脫歐？其中一因素就係大量移民。你地平權撚咁大支野，英國本土會點睇？咪當你地係威脅囉。

你以為同情香港既MP好多？真係關心hong kong affairs既MP，兩隻手都唔知數唔數得晒，你唔畀個折衷方案出黎，減低對人地既衝擊，冇人會睬你BNO。

渣BNO去英國住點解會係難民？

大力支持
有少少提議拋磚

要搞既話要有幾個原素
1. 法理基礎
歐美西方政府同國民都講法治, 你要有法理基礎畀佢地有理由幫手
例如 當年中英談判無香港代表, 無畀香港人選擇國籍, 97後中共嚴重破壞一國兩際(DQ, 銅鑼灣書店, 逃犯條例,西環插手.....太多不能盡錄)

2. 可行性
Hater 話人地唔會接收咁多港人, 其實都有道理, 西方想幫你都唔想咁大犧牲, 所以要有一啲可行既方案提出
例如 由CANZUK共同接收, 最初係簽證, 容許當地工作, 有學歷要求, 住夠一定年期再入籍, 甚至有配額 (如當年居英權計劃, 其實當年申請既人數少過配額)

3. 宣傳
要畀多啲人知, 多啲人討論
-同一啲關注團體合作, eg Hong Kong Watch, 佢地搞左咁耐, 有一定渠道宣傳
- 用social media, 用social media, 用social media, 咁好既工具一定要用
- 可以搵德國 甚至美國, 唔好剩係搵英國. 英國係縮骨, 而且佢要搞掂brexit, 國力唔強.
德國接收左黃李, 大使館又係咁寸大陸, 可見佢地係同情, 甚至會出手幫香港人
美國全世界最有影響力. 當年六四後, 中共咁快畀國際社會接納返, 都係因為美國繼續 engage 中國. 而加佢同中國開拖, 係我地一個大好機會.

有咩幫手都會幫

今時唔同往日, 各位加油,

我唔介意呢類條件

而家香港嘅領事館部分都有得投票啦

師兄識唔識出圖?

想出一張響聯署個Platform

似人話好多
支持

好撚怨婦feel
講到出口人地欠你
但其實冇

稍為對歷史有少少認知都知英國人係欠香港人一個公投

我唔識

但你可以搵下佢地

psuh

再大力一推

一放你班怨婦入黎一定攞盡啲資源

I don't know why you guys want to ask other Commonwealth countries, which haven't signed any agreements regarding Hong Kong and possess no any obligations to help BNO holders, to grant right of abode to BNO holders. LOL.. It is impossible.

The two rationales for Britain's refusal to grant right of abode in UK to BNO holders are (a.) Sino-British Joint Declaration stipulating that BNO holders must not be granted right of abode in UK without any restrictions or conditions, and (b.) the fact that it is a very serious diplomatic action denying the Sino-British Joint Declaration, and thus deteriorating Sino-British relations as a consequence.

Under these two circumstances, the possible solution to such a predicament is to ask the British government to lower the threshold for applying for BC passport so that BNO holders can be granted right of abode more easily(eg. If you have a Bachelor's degree, then you can apply for a BC passport OR if you live in UK for 2 years, you can also apply for a BC passport); such a solution can avoid any legal and constitutional controversy, and it is more acceptable for the British government as well as politicians in the House of Commons

In fact I am not the first guy to ask Commonwealth for help. I have heard Hong Kong Watch and some BNO communities is working on it.

I don't expect Commonwealth will unconditionally let BNOs in. There may have some restrictions and requirements, but IT IS POSSIBLE.

UK had promised not to grant rights of adobe to BNOs directly but they may offer a "tailor-made" immigration program for BNOs.

abode

查實我只係想有居留權， 無福利都可以家

納稅比英國有無得諗

In the views of the PRC government, The Joint Declaration was expired on 1/7/1997, after the handover. It would be laughable for them to suddenly protest that the British violating a legal contract that they considered no longer in effect.

And the British government already violated it in this respect back in 1990 with the British Nationality (Hong Kong) Act 1990 known as British Nationality Selection Scheme (aka 居英權計劃) The PRC government did protested and refused to admit those British Citizens. But then there was no further action.

As I said, simply granting Right of Abode/British Citizenship to BNO holders unconditionally is absolutely not practical nor favourable to the UK. The whole problem is more a UK internal affairs rather than a diplomatic issue.

Really? granting the right of abode to BNO holders without any conditions is a very clear diplomatic signal that the United Kingdom admits the fact that China is no longer willing to comply with any international treaties and the Basic Law constitutionally and legally ensuring "One Country Two System". Such a diplomatic predicament is very similar to Germany deciding to grant political asylum to Ray Wong and Alan Li in that such a Germany's decision implicitly suspects Hong Kong's judicial independence as well as China's implementation of One Country Two System; that's why Germany asked Ray Wong and Alan Li to be "low-profile" when it comes to their application for the political asylum. Particularly, Sino-British Joint Declaration, an international treaty, stipulates that BNO holders must not be granted the right of abode without any restrictions and conditions. Hence, this implies the fact that Britain denies Sino-Joint Declaration, if the status of BNO holders is unilaterally changed without any conditions.
You said that "The whole problem is more a UK internal affairs". However, there are actually many cases demonstrating the fact that domestic consideration is not as important as you guys think; the British government granted right of abode in UK to various people on the humanitarian (or you can say "obligatory") ground which prevails the domestic consideration. Eg. Prior to 1997, UK parliament passed the bill regarding granting full British Citizenship to the group of HK people who would lose their nationality after 1997. Apart from this, in 2009, the British government also decided that the BNO holders who don't possess other nationality could also be granted full British Citizenship. Those cases didn't trigger many voices of dissidents. So I don't actually think that UK internal affairs OR domestic consideration prevails diplomatic consideration.

So back to the case, I want to reiterate that there is only one possible solution available: Ask the British government to lower the threshold for applying for a BC passport so that BNO holders can possess British Citizenship more easily. Insofar as British diplomatic predicament resulting from Brexit as concern, I don't think Britain will grant BC / Right of Abode in UK without any conditions to BNO holders. In other words, UK will unconditionally grant BC/ the Right of Abode BNO holders under three main conditions: (a.) Brexit deal; Hard Brexit could potentially or may enable Britain to be more diplomatically closer to China. (b.) whole International society denies or suspects "One Country Two System", and (c.) US-China relations. As long as these three conditions are not met, BNO holders would likely never be unconditionally granted right of abode in UK

終於打到中文，咁可以用中文同你講下，我從來唔否定你地搵英聯邦國家幫手，但要去到畀居留權你地我覺得係唔可行甚至我覺得係過左火，如我上面所講咁，畀居留權BNO HOLDERS本身就係個外交舉動，咁係完全否定中國信守一國兩制既承諾，亦係間接否定左中英聯合聲明，即係話英聯邦國家畀BNO HOLDERS既話將會有機會同時得罪中英兩個國家，連英國呢個有義務確保一國兩制得以實行既國家都話畀居英權畀BNO HOLDERS係違反中英聯合聲明既條文，更何況一班無同中國簽關於既香港自治既外交協議既英聯邦國家？情況就如同德國畀政治庇護畀黃台仰李東昇兩人，呢個決定一曝光既後果一定係中國外交部同香港政府同德國政府交涉，因為德國政府呢個決定係否定緊一國兩制同香港司法制度，所以係而家呢個階段黎講，全世界只有美國先會有能力同GUTS咁畀居留權畀BNO HOLDERS，所以要搵不如搵美國，而唔係搵英聯邦國家去畀居留權你地
而家最可行既方法應該係叫英國政府降低BNO HOLDERS申請BC既門檻，尤其而家脫歐，英國移民政策係全世界黎講都會一視同仁，倒不如趁呢個機會聯同埋HONG KONG WATCH班上議院議員向英國政府施壓，叫佢地降低申請BC門檻仲實際。

利申：HONG KONG WATCH SUBSCRIBER + BNO HOLDER，下年去一年德國EXCHANGE諗住幫手搞BNO擴權。

BN(O) 同美國冇關係嘛
簽嘅人係英國
而香港法治明顯有問題係不爭嘅事實

唔反對，我地亦可提出唔同程度嘅建議

你好似誤解我意思，我意思係指若果由英聯邦國家降低bno holders移民去英聯邦國家既threshold，咁其實係好大機會得罪哂中英兩方，原因在於你降低bno holders呢個咁敏感身份既香港人到目前為止只有兩個理由先會咁做：一、中共倒臺；二、某國係2047年質疑或對中國同香港實行一國兩制毫無信心，咁係呢個階段你要降低就一定係第二個理由，先唔好講香港既法治有無問題，不如撫心自問一下呢班無美國咁有影響力又無同中國簽過任何關於香港自治既協議既英聯邦國家，有邊個會咁夠膽得罪哂中英兩國？咁好自然地降低bno holders移民門檻一定係由英國去做。

其實係而家黎講，我都覺得係要集中爭取下降低bno holders申請bc門檻先咁仲實際，你話要平權個堆野我覺得真係要容後再算。

有無巴打可以講下福克蘭群島？唔係好認識

撤哂ＢＮＯ去福克蘭／北愛／蘇格蘭建立新香港好過啦
真係唔求乜野 小國寡民 唔洗捱貴樓貴租 打工準時收工 無壓力

其實政治既野唔係你諗咁straight forward ，佢要比一個特定群眾special offer 唔係一定black and white 寫到明 BNO holders 有特殊待遇，可以係你符合某d條件就可以易d申請到，再者係呢個時間點淨係搵英國幫手作用不大，一黎佢係聲明簽署國，做任何野都會影響兩國關係，二黎佢更care 既係你比到幾大利益佢，呢度唔單只講國家，可能你比到你益既係某個黨派/某一群人。所以我地唔可以淨係將眼光放係中英兩國，而係所有可能性，你話你係HKW subscriber ,咁我相信你都見到班MP 同 加國MP 有異於尋常既contacts ，所以我覺得我地做到既野都可以嘗試去做，無論成功率有幾多

咁其實同我上面講既野無乜衝突，因為你始終都係畀一個特定群體有特殊待遇，唔關咩白紙黑字寫事。不過我承認即使你而家叫佢降低申請BC門檻英國政府都唔肯，但呢個算係咁多個方法之中最可行，

1. 你係 Hong Kong Watch subscribers 應該知佢地有加拿大 MP 做 patron

2. 其實我講英聯邦目標只係加拿大，頂多加埋澳紐。加拿大有好大既港人社群，當鼙政客去幫香港人選舉會有好處。

3. 如果英聯邦冇ground去幫BNO，咁美國更加冇ground，亦唔見得美國有initiative去收「香港難民」

4. 降低BNO申請threshold的確係暫時最理性既方案，d 平權撚應該面對現實，但我諗你又太保守得濟

5. 你講個3個condition ：硬脫歐可能促使英對華靠攏; 國際社會對一國兩制睇法; 美中關係，其實未必係你諗咁死，你爭取降低 threshold 起碼兩三年，但三四年前我都估唔美中關係會變成美國部份官員口中既 clash of civilizations，諗中長線少少係好事

你有冇發現你覆個兩段野，英文同中文嘅意思大致相同，但個like/dislike差好遠。

連登仔連英文都睇唔慣學咩人去英國住，又想唔assimilate，再文化入侵人地？咁同牧師林有咩分別。

開post條友叫人打英文信 自己都唔識英文 做英國人

細佬出世老豆幫我整左
不過唔怕，你老豆申請個陣（第一代）
之後一代仔女（第二代）可以申請世襲
姐係你搵你父母搞搞佢你就係BC
但你啲仔女因為係第三代
非本土出生BC唔可以再世襲
Either 你係英國生佢地
Or 你同你伴侶曾經係英國住幾年
係佢地18歲前可以申請BC
Or 你地成家去英國
幫伴侶申請 spouse visa
仔女 family visa
住夠幾年成家BC
有時間拿拿臨搞搞佢plan下家庭
或者直接去娶本地人

問題係我出世個陣佢地係bno
佢有搞居英權 但係冇搞BC
而家佢地先搞掂BC

我生仔就去美帝國生
大英帝國冇出生地國籍
之後敎個仔要投比共和黨

係呢個post 潑冷水
或者話無可能個咋人應該連bno 都無
好心你地出返去

我以為搞完居英權就自動有BC添
原來過美國生就有美國籍
有啲心郁郁
Btw 我指生仔係citizen 返去生

其實講真，加拿大冇欠過香港人，真心未必會為人道理由收幾百萬香港人
現居於加拿大既香港人，同散居世界各地既加籍港人，加加埋埋有成5、60萬
加拿大本地人好多已經怨聲載道，政府面對好大壓力，如果唔係都唔會連有錢、中產既港人都唔收(cut投資移民計劃)
就算加拿大收，可能都有好多附加條件(例：英法語能力)，甚至模仿澳洲要班新移民住偏遠地區，唔比住溫哥華多倫多
問心果句，如果比你移民加拿大，但條件係要趕你去Yukon、Hudson Bay一帶開荒，生活會好艱苦，你制唔制得過先？

呢個會開完後有無後續?

真
求其俾個無咁發達既地方我重新開始都濟
唔介意做開荒牛

其實移民呢味野已經係水尾，全世界不論邊到收移民既意欲只會愈來愈低，唔好加拿大欠唔欠香港人，但起碼收香港人會收墨西哥、非洲、中東難民好。

我諗冇人期望加拿大會無條件收晒三百萬人移民，走到生活亦唔一定易過，開荒牛都好架，你家陣係著草定移民先？有本事不如直接申請英國 Tier 1 移民囉，要舒服靠乜野人？正如d人只知黃台仰「移民左去德國好嘆」，但從來就唔諗人地都住過兩年難民營，而且 political asylum 係要續期既。

我唔想要移民，但我希望有基本能力既香港人可以有路揀，起碼唔好困住係籠入面乜都做唔到，去到外面反而可以幫香港更多。

你過去住唔納稅比英國政府都真係幾好嘢㗎喎

雖然的確唔會全部即刻走，但係都要問句你係唔係痴撚咗線？300萬人係英國全國人口4.6%

有無可能專出個五年期visa俾bno搵工
之後再轉bc???

移咗民嘅表示
你班日日諗住不勞而獲嘅BNO垃圾就收皮啦

居英權咪即係BNSS
成功申請嘅話應該係全家受惠㗎喎
你應該會有張Certificate of Registration

揸住 bno 表示
你想我地停手就收皮啦

會平當初就唔會用BNO防啦
不過支持你地㗎 慢慢爭取
利申 係香港食幾家茶禮嘅BC狗

三百萬我就咁聽都覺得好多

係BNSS
我見到老豆老母係有張certificate
但係佢地生我個陣係BNO 冇BC

講起佢嗰BNO就尷尬囉

自從嗰次比人屌完之後
見到人討論BNO就會追住嚟吠

人哋唔理佢可以一條友單機半頁7個comment出嚟
通常係人哋啲Post到都唔敢正面回應
彈出彈入完冇point反駁唔到就會潛晒水

BNSS 係全家一齊申請㗎喎
主申請人連配偶子女一齊批BC
你點解會無
唔通...

好簡單
你父母BNSS既時候你地出世
可能你父母唔知BC可以by descent傳一代
又傻傻地走左去同你整BNO
你上網續返本BC就得
不過你遲下如果有仔女唔係英國出世既話佢地會冇BC

好簡單
你父母BNSS既時候你未出世
可能你父母唔知BC可以by descent傳一代
又傻傻地走左去同你整BNO
你上網續返本BC就得
不過你遲下如果有仔女唔係英國出世既話佢地會冇BC

咪放長雙眼睇下你收皮先定英國收皮先

一齊攬炒

喺香港住 交多份英國稅 i mean

想知英國以前係咪有過福克蘭群島建立新香港既建議

應該係愛爾蘭，唔係Falkland islands

原來記錯左地點 唔怪得google極都搵唔到資料

幫手寫稿出圖嘅朋友係咪消失左

我有乜可以幫到手???

寫英文稿

未，想知係一齊寫定點？

開個google doc一齊draft?

我ok 但要大家一齊諗內容

好!

大家留TG 我整個GOOGLE FORM 比大家

tg: Benziiee

6月9日大遊行,
BNO平權FB群組將在灣仔油站附近,
自發收集各位BNO人士簽名,
(此簽名運動暫只接受BNO人士參與)
簽名將於7月帶到英國國會議員請願使用,
為推動BNO平權推前一步,
希望各位觀眾踴躍參與,
更加希望曾經因為這個頻道影片幫助你續領,
就更加要簽個名支持下,
你支持我哋亦係支持自己,
請大家多多踴躍參與

位置:
時間: 6月9日, 15:00-18:00

麻煩廣傳

Bno住英國可以投票 算唔算俾到利益政客？

你會唔會係調轉咗 無居英權有邊個會住英國半年？

中美關係下的香港

！！！威喇威喇

Push

有野可幫手？

611 上英領 the last chance

push

不如6月12號ＢＮＯ Ｈｏｌｄｅｒ遊行上英領交信好過喇

今日check email見到
我之前已經簽左
雖然唔知有無用
但未簽既可以簽

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.